［求救］部iPhone login 唔到AppStore

琴日開始已經係禁，有冇巴打可以教下我應該點做？？

信和2樓

俾返